真係情願廢波筆錢留黎下年join 自願醫保好過

醫保起碼人人用到